echo "# ProjectMaker" >> README.md
git init
git add README.md
git commit -m "first commit"
git remote add origin https://github.com/TarekSherif/ProjectMaker.git




HotelID	int	No	رقم الفندق	
LevelID	int	No	مستوى الفندق	
Address	nvarchar(MAX)	No	العنوان	
Phone	nvarchar(MAX)	No	التليفون	
Mobile	nvarchar(MAX)	No	الموبايل	
MapLink	nvarchar(MAX)	No	الموقع على الخريطه	
Percentage	decimal(18, 10)	No	النسبة المحصله	
ProfileId	int	No	البروفيل	
				


PackageIntervalID	int	No		
PackageID	int	No		
StartingDate	date	No	من	
ExpiryDate	date	No	الى	
IsActive	bit	Yes	Check for activate category or not	((1))
				




HotelPolicyID	int	No		
HotelID	int	No		
PolicyID	int	No		
Description	nvarchar(MAX)	Yes		
				